而家支那瘋傳武肺係美國人引爆放毒，中共帶領全球抗疫，係最大受害者

人無恥便無敵

列强亡我國之心不死

中國永遠無錯，錯既係人地

差那動物園的邏輯是與人類不一樣

支那蝗本質

不過今次點洗都係無用,信同唔信支共嘅蝗開始慢慢分裂歸邊

不要太樂觀
分化支那人靠大家
輸出革命靠大家

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

台灣有個節目都話係美國傳過去支那